太空寶石初現地球！以色列挖到全新礦物「迦密石」

以色列一間礦業公司，日前在該國北部瀕臨地中海的迦密山發現一種新礦物，其化學結構只曾在外太空見過，獲國際礦物學協會（IMA）承認是一種全新礦石「迦密石」（carmeltazite）。

綜合外媒報導，以色列一間礦業公司「Shefa Yamim」在迦密山發現一種全新礦物「迦密石」，這種礦石鑲嵌在藍寶石裡，主要成分為鈦、鋁及鋯，以往只在從外太空的隕石中發現這種成分組合，這是首次在地球發現同類物質，因其成分和晶體結構、性質必須與現有礦物相異，獲國際礦物學協會（IMA）承認是一種全新礦石，目前為止發現最大的「迦密石」為33.3克拉。

「迦密石」藏身於藍寶石之中，色澤通常呈黑色、深綠色，目前尚不清楚其蘊藏有多大，礦業公司已獲以色列政府批准，將以「迦密藍寶石」之名，未來在市場推銷，由於寶石價格通常與其稀有性相關，因此該寶石可能會比鑽石更貴。

上帝帶嚟架

如果呢粒野已經打磨過既又幾樣衰 好多雜質咁

thanos 就快黎

貴過鑽石好正常姐，鑽石呢d垃圾

繼加密貨幣後又有迦密石

Ｄ寶石生產商又吹大新產品

加密石

人工合成都得啦？

wakanda forever

都係喜賣稀有性姐，
btw，我覺得幾靚啊，宇宙星空咁

好似成個宇宙喺入面

好似啲玩具甩色花撚晒咁

行銷手段

係咪即係整美國隊長個盾果啲？

比絲姬bb

Book!